DLLM 千幾封信就話反對通知書

你老母果日打左二萬幾個call , 呢啲就唔係漠視民意
好撚野呀死黑警

仲諗緊出唔出元朗好